# Al entrar en el app se muestra la lista de alumnos, se puede añadir alumnos mediante el el boton flotante se muestra un cuadro de dialogo flotante.

![1.PNG](https://bitbucket.org/repo/aoedXK/images/2918948202-1.PNG)

![2.PNG](https://bitbucket.org/repo/aoedXK/images/2611693039-2.PNG)

# Si se mantiene pulsado sobre un alumno te da la opcion de enviar un email o de eliminar el alumno
![5.PNG](https://bitbucket.org/repo/aoedXK/images/1920825110-5.PNG)
![6.PNG](https://bitbucket.org/repo/aoedXK/images/3404903251-6.PNG)

# el Email se enviará y se hara por gmail
![7.PNG](https://bitbucket.org/repo/aoedXK/images/3073013247-7.PNG)

# Se puede acceder a las faltas mediante swite o pulsando en el tab de Faltas.
![3.PNG](https://bitbucket.org/repo/aoedXK/images/2115780387-3.PNG)

# las faltas se pueden añadir mediante el boton flotante y se pueden editar las flatas.
![4.PNG](https://bitbucket.org/repo/aoedXK/images/4103876272-4.PNG)

# Lor archivos por la parte del servidor se pueden descargar desde este enlace

https://mega.nz/#F!GtoRSIbZ!mwhuNQv-mY0SalJPddNWqg